一人一架非超跑嘅dream car

綠色版真係有錢都買唔到

由細到大都想要呢架，軍用版更吸引，但聽講好食油

EVO X

Mercedes GT-R

全球唔夠十部而且冇右軚

正經po都負皮

Lancia Delta Integrale Evo Martini 6

實際啲嘅就Maserati Quattroporte GTS 09’-12’

平民一點
第一代MX5 +番個硬頂

暫時都仲係RS4 Avant

ME TOO!!
好撚型呀

狼來了

Benz CLA250 AMG

唔係110咩

benz 190e

AE86

辣殺

屌你咁懶自己睇下狼來了呢個故事啦

今次做認真嘅男孩

bmw 4 系

加bmw m4 gts果個mat black with sapphire噴油

JZX100 MKII

無架啦你，你認真講車經都唔會有人信你派膠既形象深入民心

而家好平
廿萬到

唔好係度扮 s4 rs4就得
利申見過B9 s4 avant扮 rs4

難得認真一次結果得負皮

Evo VIII

240z

Bmw X5

棍e90 335i大改6062turbo

crown athlete

個人覺得原版長軸距好睇Ｄ
個電子錶版

2.3 16V Cosworth 2.5 Evo II

Camaro ZL1

G63 AMG

要加埋m條星星紋Tire

咁如果rally 版呢？我係因為睇過以前啲group b車先覺得swb正好多

rally 版冇－架唔正lu
尤其是pikes peak嗰架

呢架？

yes

Suzuki hustler
近排係街見到就好鍾意, 但無錢買住

BMW m2 LCI

我鍾意group b版個架多啲 呢架有車頭舊野搞到好樣衰

反而我喜愛佢地癲癲地嘅aero
好似pikes peak版205

講pikes peak車 最撚癲應該係rs200

蜘蛛眼

[img]
[/img]
Toyota Land cruiser 100
太大架 太大食

850r

你個頭頂帽都係 顏色仲一樣

深綠色帽應該幾靚

好多人鐘意bmw但我接受唔到佢個鼻哥窿
各花入各眼

hummer H1

日產s30，細個玩灣岸已經好鐘意好想擁有一部真車

送殯車咁

M2 competition

Brz
Cayman
M2 competition

E30 M3

呢部上左神枱啦喂

揸過勁難搞，喺紅隧擰曬頭都差啲閘落架TT到，入柴油成千四蚊都未打爆 更加唔好講泊位

不過踩深少少好似揸緊轟炸機咁 好撚正

E36

GT86 TRD

continental gt

當年全球最快Wagon

個鼻窿近年每況愈大

另加
NA1 NA2 Honda NSX-R
Mazda RX7 Spirit R
Volvo 850R
Saab 900 Turbo
Audi RS2
Alfa Romeo 8C

AP1!!!!

你都幾撚多夢

痴人說夢，你由佢啦

UR-Quattro (非s1)

Defender 90 (四座)

RS2

RS4

Abt RS5-R

RS6

RS7

audi 撚

揸得h1係應該無視所有其他車，見嘢就撞開佢的

Fiesta ST MK8

仲有N430

同V12 Vintage

Exige S

AE86
曾經見過香港有
宜家應該買唔到
呀木架AE85都好丫

好多其他牌子都啱
新款越來越核突

GT8 正好多

周街都有啦 仲要10架有8架都係扮頭D

可能我少出城

細個時想要 Benz 架 Unimog
大 d 想要劈蔗佬 evolution
而家想要Smart fortwo 舊版

好似越整越細架咁？

做咩會鍾意舊fortwo

1989 Alfa Romeo SZ

新版個車頭凸出黎所以唔鍾意。

舊版好樣衰

上個禮拜喺深水埗見到架A4車頭貼咗rs6貼紙

gte

有冇同好？

夢有多遠，路才有多遠
廢事每次見類似的po要成堆揀一架

舊Exige短身啲，好似正啲。二代係未用左Evora底盤?

GT12

殺不死BBB
第五集拆件再合翻埋dklm
Micheal Bay親生仔

仲有後期極少有的E46 M3 GTR街車

當年美帝$1 USD 一架賣比台灣

EVO X 算唔算

bmw 330e

Audi q7

呢架嘢過幾年應該好平
副偈虧過九代

識車都知道 九代勁過十代好多

冇人欣賞？

睇日本仔好似好多問題, 成日整咁

Thomas

日產飛雞, 當年我老豆用哂成副身家買黎溝我老母買，mk仔浪漫

V600
究極NA V12（唔計Vulcan One-77）
手波
短小精悍vantage底盤
加闊輪距
舊代很raw的AM終結者

E46真係...末代真///M3

Benz G Class

唔記得仲有呢部 不過成千幾萬真係痴線

以前擁有過 好睇唔好揸 堂軚摟盡都轉得勁少 痴線

十代d人多數壞sst波箱姐 此終果個年代雙離合器技術都未成熟 三蔆都叫做到出黎都算有番d料到架喇

仲有棍波
不過覺得車頭蓋個散熱孔啱DB10用多啲

E90 330嗰副直六有冇唔同？

仲有咩原因賣, 見幾型, 有機會真係想擁有下

型真係型 我當年係澳洲揸d鬼仔鬼妹都好鍾意會拎電話出黎影我架車 飛都好好飛既 試過揸到230架車都仲係好定 不過般daily drive咁用真係有d燥 人地一手軚U turn Evo10要三手先U到 澳洲揸成日要U turn就會覺得煩 不過都冇後悔買過Evo10 試下都無妨既

送俾我都揸唔起

無話垃唔垃圾既，係d人個個買86扮頭D姐
小弟都想要架AE86 Levin，細細個爸爸揸架86車我出街，我就覺得好型，當年賣左而家想買都唔易

我見樓上有巴打鍾意Land cruiser，小弟而家揸緊prado 120，$2.5/km

副engine雖然唔掂，但係個殼唔錯

唔知算唔算超跑， 二手幾十萬有

唔記得講。 Ariel Atom V8

rs6

要個樣買架Lancer GT咪得

非引戰

Levin真係冇乜特別
買得舊車我一定買跳燈
所以就算係Celica Supra NSX我都係鐘意上代多啲

Prosche 356A

喜好唔同姐，跳燈係型既，不過我覺得86跳燈唔跳果時差d，而且最大問題係太多人買黎扮拓海
但講真如果有架正形好價既跳燈唔通唔要咩

Toyota Supra

其實係唔係MITSUBHISHI 問題都係要整車貴到仆街, 冇副廠?

Brought Superior SS100舊版

澳洲國產車，平靚正

Prius

Mustang

agger, 玩dirt ralley 都覺得好有味道 但究竟依加砌唔砌倒呢

Atom 500 二手幾十萬邊度

入返架都好

掃把佬 STI

1972 Toyota Crown

HINO CONTESSA 1300

架仔的士

巴打識貨
Toyota 2000GT

靚車先來做的士
德國都用benz啦

W140

356

之前係佢官網有賣d used, 計返60-80都有

除非架嘢已經喺香港出咗牌
如果唔係個FRT...

22B

香港有幾架

大家咁話啦,有眼光啊巴打

Lancia Delta HF Integrale EVO 2
香港好似有一部紅色好靚仔

Lancia Stratos HF
香港好似得Replica

Lancia以前啲車掂到
而家

BTCC

Nissan Skyline GTR34 Nismo Z-tune

rs6 avant

rolls royce ghost

toyota mr-s

Rx7 再數就露荀

好似話說當年比賽時有時候必須時會當坦克車咁橫衝直撞

－部佢，－部240Z，都好靚
日本淑女

Z4得唔得
結咗婚，與兩門無緣

唔同老婆講咪得囉，二手又唔係貴

想當年玩need for speed most wanted
就係用佢屌打所有boss 從此就愛上左

咪玩我啦，點養得起兩部

努力啲搵多啲錢咪可以養2部

買車係努力工作嘅原動力，stay hungry stay foolish

635 csi

EVO VI

Tesla X

AA 架delta

喺香港有鬼用 市區全部都入唔到
拍街塞死晒隨時俾人拖 停車場都未必入到

識嘢啊師兄
唯一唔滿意嘅係 佢convertible 無硬頂

仲要係街俾人笑

AE92 明燈

得嗰一部爛鬼細車
FCA究竟做緊乜嘢

咁多頁都未見

apex seal

Ford Ranger 已經夠喇

其實真係好陰公，得返部Fiat 500換殼的Yipsilon

真心寧願佢嗰時急流勇退，差少少時早啲執左佢

Cl9

有啦 唔留心

你繼續出部貼牌佳士拿300C都好啲,起碼都仲叫做出緊豪華車

每次有哩啲poster都要貼一次

每次有哩啲post都要貼一次

呢架睇top gear j出血

Volkner Mobil Performance

正啊

呢代啲jag個樣好老餅

s同x type

我好卑微 M3 e30 evolution 夠喇

Honda FK8 掛

以前個鯊魚頭靚好多

幾得意喎 我見識少 第一次見

190e?

Golf r32

除咗闊度 同hiace差唔多 有乜問題？～

呢架好平，腳車來，不過整就貴囉

同好
可能X type同嗰期的Ford Mondeo共用好多野，所以望落怪怪地
S Type R最正

個人覺得到E92嗰期都還可以
不過都係E39, E30個堆型好多

其實用Alfa Giulia出部仲好
似番以前嗰部用法記引擎的限量Thama
雖然Alfa成日強調嗰副野同Ferrari冇關係

Evo 6.5 TM Edition

總之唔好再出爛鬼500

被召喚

wa diu

Hiace